我正式宣布 所有政府工都係奶共

我知我好偏激！
我知連登好多人都係入境撚 但所有政府工都係奶呀爺奶共 無一倖免
所以 唔好叫啲狗轉咩入境消防懲教救護 成班一擔擔逗政府份狗糧
唔好以為自己係清泉醒未 所有政府工都係狗啊屌你！
鐘意請比個負皮

P牌 分化 負皮完唔洗覆

已有好多奶共份子偷偷留下負皮
奶共政府狗罪名如下:
狗:收呀爺錢打9香港人
入境:日日幫呀爺放150件大陸人來港鳩鳴生仔
消防:幫新腥港人救火救人,濫救無辜
救護:日日協助新腥港人來港醫院生仔 剝削香港醫療資源
懲教:協助大陸犯罪份子改過自新 搞亂香港
海關:協助新腥港人走私水貨
你地唔好諗住洗白!你地唔好忘記你地有份奶共!
一定要齊心屌爆佢地老母!!!!

（7.21）香港人？拍馬都追唔上法國啦！（中聯辦/銅鑼灣？）

好多文職有遊行

［突發］小紅書瘋傳！不要去新城市了！

奶共狗沒有一個是無辜的 唔好諗住遊行洗白

打政府工同私人工有乜分別，打政府一定奶共？政府工只係為錢，一樣會擔心支那吞併香港會損害利益

反政府運動點解要set高加入門檻？

大家都係同一條腸出 不用分得那麼細
咁既話 狗咪又都係打份工

好，我叫朋友同佢同事放假休息下

淨係覺得做入境都係幫兇
個DEPT 推行咁多賣港政策 係入面做都係幫兇

出政府糧買物g wor c hing

on9論點論證

我真係火燒心口！
睇到叫人做境 單程證每日配額150個
日日發生既事 香港公屋就係留哂比佢地
又用番個句 打份工姐 入境幫兇狗
睇到想屌好耐
sor9ry我知會屌親好多人

黃絲做政府工好過藍絲做
唔通比深藍，黨員，入去做政府工好咩
班友又貪污又私相授受
就係缺少左各位義士，有良心之士做政府工
政府先咁腐敗，又劣政，又惡法，又送錢比大陸
各路好漢立場同意志堅定就唔會被污染(不過現實好多受染左，所以更加需要有良知既人加入)
自己做政府工，就係要守住個底線，唔做仆街野，唔欺負平民百姓
返到公司擺明同深藍同事嘈
每次遊行都有去
我心不死，撤回惡法
721見！

邊撚個係你阿爺？